# 設問2のプログラムのテスト
使用したテストデータ: logs/test2.log

次のコマンドを実行
```
yarn start solve2 -N 2 logs/test2.log
```

## 実行結果
```
故障サーバとその故障期間一覧
=== 192.168.1.1 ===
START: 2020/11/19 13:32:20, END: -, STATUS: 故障


=== 192.168.1.3 ===
START: 2020/11/19 13:31:40, END: 2020/11/19 13:32:12, STATUS: 故障
START: 2020/11/19 13:32:28, END: -, STATUS: 故障


=== 以上 ===
```

## テスト項目
1. 特定のサーバに対しping応答が全てあった場合、そのサーバが出力されないこと
    - 確認: test2.logの"10.20.30.1/16"のサーバ => OK
2. タイムアウトを1回して、その後応答があれば、そのサーバが出力されないこと
    - 確認: test2.logの"10.20.30.2/16"のサーバ => OK
3. タイムアウトを2回(N回)して、最後まで応答がなければ開始時刻のみ明記された故障期間が出力されること
    - 確認: test2.logの"192.168.1.1/24"のサーバ => OK
4. タイムアウトを2回(N回)未満して、最後まで応答がなければ、そのサーバが出力されないこと
    - 確認: test2.logの"192.168.1.2/24"のサーバ => OK
5. タイムアウトを2回(N回)後に応答有が複数回あれば、故障期間が複数出力されること
    - 確認: test2.logの"192.168.1.3/24"のサーバ => OK
6. コマンド実行の際にNの値を変化させると次のように結果が変わること
    - 確認: N=1でtest1.logを対象にした場合、設問1と同じ結果が得られること => OK
    - 確認: N=3でtest2.logを対象にした場合、どのサーバも出力されないこと => OK
